美國F1 visa interview

有冇巴打個emergency visa appointment俾領事cancel 左？

我個emergency appointment 係下星期暫時仲係到
不過我fall semester係online class
打算spring先返去
我唔知會唔會批visa俾我

我果個都係下星期, rumor 係啱啱果幾日全部cancel 左

巴打係星期幾？

Ching諗住照返美國？
今日又7萬幾確診
我覺得應該會唔批我

我係新生啊, 諗住照去

好似岩岩出左新聞 冇得去了 fall

咩新聞？

岩岩睇 cctvb 講
話 新入學 新生 fall 全online class 唔批visa

我唔係全online, 但領事館不斷取消appointment, 我一樣冇得去。 已經第四次俾佢取消